有時會心思思想試下同同性拍拖係咩感覺

但諗深一層好想嘔

想做就做 有可不可

好處：無咁多嗌霎我估
壞處：多到唔想打

靜啦

唔喎

受我溝未？

男定女

多多都受！

Les

你唔會？

有分別？

好嘔心

女人互啜好靚

好嘔心...

Diu 即刻妹妹好痕想磨

不會

咁啜我

一諗到要幫條女奶閪我就唔掂

你唔正常

我嗲嗲

奀奀

禾吾洗🥺

皮皮

li艾禾媽？

彡五易寧**1314～（*＾3＾）

=3=婆婆笠u~*

至抵錫！

皮埃爾

Who

禾婆婆走咗啦

我未見過公公婆婆

乖 不要哭
Me錫返 老婆豬

都話你係基佬
早兩日比人屌完屎忽就想轉基

我:您發神經;?{心`咩人黎嫁;?無拉拉叫人做佢老婆豬;}

想同女人

基佬!

rock me
我咸咸

又話俾我溝

我唔高

唔高先正

你鍾意高佬

垃圾黎 不了

😂👍🏻

公司好似有條女「曖昧」
有時借d耳身體接觸，唔係摸「特別部位」
唔想係公司搞野
況且唔知佢係唔係有條仔

請指教
謝謝

Btw肥tablet

溝我

183唔代表所有高佬！！！

係條仆街狗公改冚家剷唔好提

你已經係我陰囊中物

好飽滿

可以bin?

笑屎 tablet

我肥大

食牛jap

屌你老母

死肥tablet

食牛雜

join

（真）

我個葉呢

我屌你老母

係我個葉

靜靜

漏咗個b🥳

打尿震

b葉

約咗靜靜食牛jap

肥tv收聲

有無人見過我個葉葉